\begin{centering}
\index{MinPlan}
\subsection*{\large{MinPlan}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{Memory}}
\end{flushright}                 
\vspace{-8pt}

MinPlan, jag har tappat min MinPlan!\\
Fast jag tryckte på ''spara''\\
finns det ingenting kvar.\\

Tenten, jag vill delta i tenten!\\
Hittar inte tangenten\\
som mig anmäler dit.\\
 
För MinPlan den är krånglig, tråkig, svår att förstå,\\
varför ÅA får gråa hår!\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Heidi Aho}}
\end{flushright}